買左頭盔翻香港 會唔會比人捉？

諗住放入行李
但會唔會比人捉？
或者比人收？

有冇人答下我呀

捉你啲咩⋯⋯